收到消息,港鐵高層集體離職唔係出於懲罰,而係佢地要跳船;馬時享唔係被林鄭挽留而係

抆住佢唔畀佢走

04:36開始
其實馬時享一早想跳船,林鄭抆住佢,一早知道你條撚樣搞到咁大件事想走左去呀

馬時享成日賴董事會畀人誤導,E家唔準走,邊個誤導你,篤曬D人出黎

林鄭好波

楚鄭有冇咁好波啊

其實咩原因要造假？

有回扣？國家任務？

我覺得一定係回扣
班友奶共嘅
表面奶之嘛，個心跟本係cash is king

要趕工,趕上通車日期
D螺絲帽套唔到D鋼筋,咪唔套,剪斷曬佢

真喺做倒嘢先講啦。

我反而覺得馬屎想走但係同林鄭傾唔掂數之後玩攬炒
呢幾次見傳媒講嘢擺明 pair 曬勁臭串

分分鐘係馬屎自己爆料出黎

毫不意外

回佣先係香港用字啊?

鄭若華隱瞞 vs 港鐵隱瞞

為何政府做法不一樣？

馬時享

我都諗緊咩回扣..